有冇巴絲去咗屯門新開嗰間英皇戲院睇戲？

覺得好唔好？
利申：平時去開UA

屯市附近已經有3間
開多間都唔知為咩

有競爭先有進步掛

都係既
就係開得太多 戲飛先賣得平

點都好過ua呀，話曬價錢一樣,又新d。

但個mon係唔係細個ua戲院?
因為我見佢每個廳好細。

華都再過啲？

以前實惠,機鋪果個位

啲小食幾吸引

個院質素如何
想去試下 見佢寄曬優惠卷嗰d去屋企

屯門英皇戲院好耐以前都開過戲院，好似專播三級片，細個經過見到聽老豆講播三級片多所以無入過

+1

以前嗰間屯門戲院都係英皇開?

佢個facebook講
全港唯一用sony 4k投影機
同埋天花有類似泡泡狀物料，聲音會好d

唔係，係啲19電影院，專播咸片

尋日睇咗黑豹！間院唔錯！座位幾舒服！院就細D但銀幕可以！可能第一日小食部手腳慢同亂D！最緊要喺網上購票唔使俾手續費

UA byebye

wow, 4k

我想問吓有冇人手劃飛? 果日經過好似淨係見到啲人用自助啲機撳

個人認為 英皇>凱都>ua>巴倫紐

巴記不用多說 就係舊+殘
真心覺得ua啲人低質啲
成日帶細佬入場搞低哂啲quality

UA收得皮

其實我覺得UA啲嘢食好撚鬼, 一個爆谷都已經40幾蚊, 我記得凱都只係20幾蚊(好耐無去凱都唔知有冇記錯或者加價)

英皇用電子飛,唔錯
同埋免手續費係暫時性

有

UA就真係要入佢個會先叫好少少
普通會員買票9折
小食8折
但要做佢個升級會員又要消費好多

元朗一間百老匯好過晒個3間啦

咁你都要計埋車錢嘅

元朗yoho都貴啲啦張戲飛

屌你老母依家垃圾ua會員個折都搵笨，新上既戲又話頭一個禮拜無折，一係就話同片商有約無折，食撚事
枉join左咁撚多年，下年cut撚左佢

yoho係睇3d imax唔駛去咁遠咁解姐

咁講法去imax果啲咪重高質, 但係就貴好多添, 所以要睇性價比先得

屯市ua係咪話會轉嘉禾?
英皇網上免手續費真係贏晒

幾錢一張飛？

聽講早場45

65

野食又好似好正 屌打其他戲院

我唔介意俾多啲錢坐得舒服

免手續費係咪短期開張優惠

聽講三月尾

聽日去試

係第一間Sony 4K Laser

位幾大幾厚 mon唔錯 係細小小

黎緊巴倫紐裝修完ua可以收皮

裝修完了 前幾日去睇啲凳膠味好重 過多排先去好啲

內部有冇裝修， 得過大堂裝修?

巴倫紐終於頂唔順要裝修

岩岩去完睇黑豹，間院因為新，咩都好乾淨，啲凳又坐得好舒服，賣既野食種類幾新穎。我坐2號院，唔知其實院係咪都一樣size，2號院就幾細既，個moon好大，畫質又真係清好多，最緊要係啲座位間隙好闊，腳長都唔會話頂住頂住唔舒服。

最緊要上網買飛唔洗手續費真係好抵屌，我睇果場成人飛都只係$50，第一印象真係唔錯。

有無人覺得凱都唔錯,戲飛平$55,學生$45,又唔係坐得唔舒服,YOHO啲位我覺得唔好坐
巴倫就狗都唔屌

舊元朗戲院都翻新咗，點解啲戲院一翻新就全部翻新
英皇戲院睇卡通片都好

巴倫紐真係垃圾到一個點

依家舊元朗戲院翻新咗都好過巴倫紐，主要因為座椅較斜，唔會俾高佬擋住

唔知係咪因為平，吸引啲低下階層去，入去嘅人都特別冇素質 ，不停有人電話響又大大聲講嘢 去過一次以後都不了

素你老母質

凱都60蚊

成盤食物咁帶入去?

係咪登記VIP會員先免手續費
普通會員就冇?

唔使入會都有

係掛

同TM UA D 戲院差唔多大小
但個SCREEN 唔駛同觀眾平排, 睇得舒服好多

UA 收皮先定巴倫紐收皮先

一定係UA 又貴又差

屯門英皇啲廣告好柒，個個都Tommy 上身

內部換咗啲凳同地毯 不過個MON就冇變過

啲位係幾好坐，但個院好細，貼幕既真係好貼。
仲要同屯門啲生番阿伯睇，阻住哂！

你同埋佢地一齊睇咪岩哂囉，成院垃圾！
素你老母質呀

音響都應該未換啦，得d外表野換左 。

我記得早幾年吹到d櫈係全港最好坐。

咁裝修嚟做咩 ，明明個mon先係急切要換嘅嘢

會唔會過多排先收咋

咁好

咁實爆到仆街
但點都要試下

其實呢
屯門以前
係有四間戲院㗎

以前人口無宜家咁多都開到
何況宜家呢

以前都係名義上4間實際上3間姐嘛
好人好姐去睇豪情夜生活咩

聽落唔錯喎 可以一戰 呢間戲院最近我

但ua比東亞有8折

新墟兩間，時代廣場，域多利戲院？

以前新墟計埋域多利都有三間添

唔洗怕，就黎結業轉嘉禾

之前唔係講左屯門UA遲下會執柒咩

唔知裝修完仲有冇一張戲飛聽兩套電影呢支歌仔唱呢

一定係UA
好似話下個月就收皮

我諗應該無整到呢啲

轉嘉禾呀ma

新都呢個位好耐之前都係戲院 細個無入過去睇咸片

叫新城戲院，

原來以前屯門元朗荃灣好撚多戲院，戲院好好搵
不過多數都改建做教會

琴日睇完都仲得

屯市點都會keep 著自己有一間戲院嘅

冇左好耐啦
只係排隊有優先

有喎

我自己鐘意凱都多d

凱都大院真係好正
不過細院其中一間有死點

完全唔撚明ua點解要成開戲5分鐘前先比入場 個小食部又要係入面 有次餓撚到仆街想同佢講入去買野食都唔撚比

唔洗手續費 很好

點解我次次都比

睇左，場細mon細，但啲座位好闊幾舒服，整體唔錯。野食價錢合理過UA好多，同埋好多選擇，極懷疑佢用野食補貼，因為小食部係戲院外面 ，仲有網上買飛免手續費

巴倫紐算係咁喇35蚊早場，係香港邊到揾到

但戲院完全冇乜裝修，好hea咁

英皇？不了

其實點解4間戲院上啲戲一樣咁濟...

講緊yoho mall 間百老匯戲院呀柒頭，叻唔切
八個院咁大，又有imax 都叫無裝修

你係咪以為橋樂坊果間元朗舊戲院呀，不過最近都翻新咗

上細片，屯門死硬